我哋冇贏過啊！！！不能鬆懈！！

屌 成撚日都要人提 我哋冇贏過啊！！！！
唔好唔記得721黑社會打人零拘補
唔好唔記得811個女仔永久失明
唔好唔記得前日斬人𠴱個仆街有得保䆁
唔好唔記得伯伯俾黑警虐待
仲有好多好多唔可以原諒嘅事！
林鄭從來都冇回應過訴求 我哋hea條撚？
熱門𠴱到全部都係無聊post 我哋有冇面？
林鄭同黑警仲有中共恥笑緊我哋啊！
請不要重蹈覆轍！香港人唔可以再善忘下去！

光復香港🇭🇰時代革命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

823 Hong Kong Way 和你拖

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止